究竟係叫 豪大大-雞排 定係 豪大-大雞排

正皮 豪大大-雞排
負皮 豪大-大雞排

豪-大大雞排

豪大大雞-排先啱

豪大大一雞排

豪-大-大-雞-排

我平時叫開雞

繼雞雞雞雞

豪大 大雞巴

香香繼香雞

大豪巨雞巴

雞大大豪扒

全部都錯，其實係
排雞大大豪

雞包包雞包包雞包紙包紙包雞包包雞紙包雞紙包雞

豪大大雞-排

諧音好大大

豪大大與小妹❤️

大豪大雞巴

豪大大
唔會叫全名

hot star large fried chicken
應該係豪大 大雞排

豪大大大大大大~~~~雞排

豪。大大雞排

豪大-大雞巴

豪大

我曾經被呢個問題困擾左好耐 真至我去左台灣旅行 搵到間元祖店 先知佢地叫豪大雞排

豪大大雞扒妹

豪，大，大，雞，排

咁都有得投票？
連登小學雞係好野既

Oh hin bin

雞龜骨滾羹

......

豪大大家純

排雞-大大豪

商務印書館

點解食完飯 一定要屙屎

繼香光光雞

垃圾先食豪大大

豪鬼·隆·雞

排雞大大豪

投投投-投你老母

Large fried chicken

豪大大雞雞

周柏 豪大大雞巴

笑撚咗

大大雞排妹屎忽